屌你老味，9月日程表呢？

屌連登仔老味，9月日程表有未呀！！！除佐908 其他安排有未呀

美國國會9月9號復會
我地9月8號遊行支持《香港人權及民主法案》, 時機岩岩好

/

我李漢文 唔識英文呀！！！

908 我知呀！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

收到